Virtual Youtubers討論區（132）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

又做左成日冗員

有幾多人等緊ayame開台

橙巴不在家

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LMある

強烈要求加埋我上頭po

持續關注Yadog爆箱實況

所以諗落佢卡住係金牌都唔係無理由

留名等睇主人claim返d豬

誤中1001 唔該巴打開po

一姐易位未？

叶

新PO留名

淨係睇得第3個

我都係識第3

只係識Awsl

支語 N1

你點知的

君支語相當上手

呢個係YouTube翻譯片成日見到

民意再次逆轉

氣喘配送nanora

咁Awsl即係點解

求最新戰況

啊我死了

剩係識第三個

たまき同ホロコラボ會唔會燒埋成個のりプロ

我一直以為個S=射

大灣區歡迎你

屌你老母!! 文化入侵! 紅衛兵打到黎! 港九新界無得避!

bilibili字幕組開始刪哂d片
nga鎖專串
玻璃心全碎

原來爆左po

邊個跳樓

好似話都可以咁解 反正都係S

#yu期待新人

終於知道自己被荼毒得太多

Yagoo

祝褔聲想你都聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠
請謹記這一天 多點信心走前
再也別怕那些小雨點

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我這樣討厭 他完美如此 能共你好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的你 悲劇已停止 無用再傷心另一次
你我未有幸 一起說聲願意 但這位跟你可以

邊度仲有得睇支那人笑話

屌 班友好撚mean
cn都叫做有波及 但star無人理
依家終於到star出場

公主玩RINGFIT 洗唔洗call定白車

Solo star都搞

更多更詳盡歌詞 在 魔鏡歌詞網

nga直情全部del曬

到底會唔會又做一下深蹲

要

返去內循環啦屌你!

隨時耐過龍心自肅

龍心事件前隔唔中上吓b站同支那虛擬主播吧搵料
出事之後冇再上了

Holo唔係一般嘅傳心師可以傳到

弱者向更弱者開刀
真係好中國人

等睇8點左右Cover會唔會出智障通告

原來已經專串del哂

食飽先做運動
公主啊

終於有人記起佢哋

china絕招，刪曬當無發生過

アカネ

成件事好有支那味 等陣solo star 因為呢單野彈起就好笑

個feel似star fans多過小粉紅

無乜可能
asacoco咁樣
再出公告就真係迷惑操作

暗黑兵法

Cover有正常過？

點跪都返唔到轉頭 孔明再世都搞唔掂

Lm待笑

astel同奏手開心玩緊apex 風平浪靜
得英文comment

Holo孝子照睇 驚乜

係
就算而家趕會長走都返唔到轉頭

你望都望我唔洗比人笑啦

咁都反轉到仲神過魔女之家

係未有架
又話holo好賺既

希望啦 但按慣例冇跪已經係奇蹟

公主講わっしょい、festivaluna活了

就黎死

學上個post咁講

今次幾明顯就係cover同B站有野傾唔成
cover今次先企會長果邊，如果唔係唔會出到咁

邊個唔支持邊個就係鬼

玩玩下唱歌好可愛nanora

作文比賽

回家了

有名你叫連燈

睇番琴日鯊魚同人玩mc
真係成個毒撚咁
自己一個周圍行唔跟大隊
啲人圍威喂既時候自己就匿埋一二角玩箭射人
十足十啲唔合群毒撚

係TWITTER見到

好咗好多㗎喇

見人地話獅白前世

就係咁先好笑

更衣室
往死裏打

出事開頭賭撤支既賠率好高架喎
唔好俾假希望我

打FPS邊會有人鍾意掛狗

要搵返至少前20個post，有人放過出黎，好似係玩阿璃

好似9月有賺幾百萬人仔 10月得番3萬

脫脂

學nba乜都唔做等一年就得

臨尾變左過度活躍症D細路咁 自得其樂搞鳩人

睇到想喊

唔計個fallguys大會真係過左

當時你地唔係咁講

想聽下歌

我想聽佢笑

NANI THE FUCK
會長好開心喎

not me comment係要睇id
我好少講人壞話

真毒撚

當時連燈仔又笑人學中文親中，又笑人大媽

類似嘅嘢睇太多

上英文堂未

邊有幾百萬人仔咁多呀

咁以個b站自己問題喇
自己走去ban

根本單野唔理班小粉紅燒唔起

今晚又有asmr j

個時仲話人支白

尚書大人

突然覺得ルーナ姫個ring fit好hentai

咁岩望到張舊圖

佢笑就夠
佢笑真係好好聽

究竟咩人

開會流出果個好笑啲

9UP無極限

PTR ASMR每個星期一都有架喎
罰你聽多d

王者嘅孤高

好似變左喎

HLM

唔通係維尼熊? 我真係好驚驚

上半身反日
下半身親日

進化左成為fake人專家
嗰次山洞

睇少陣都開唔切

ptr唔係用黎j的

我都想

乜叫視奸

習大大

偷睇

PTR係大家嘅

Mon post

鯊鯊其實有好愛心
見佢上次同華生開台玩果陣兩個一齊死左搞到華生唔見左把最愛既金劍
之後鯊鯊係華生唔為意果陣用自己D金整番把劍出黎偷偷地丟比華生
華生隔左成5分鐘先發現自己多左把劍,鯊鯊剩係笑左聲

反而琴日火雞先係最慘
係地獄跌落熔岩死左之後冇人理佢,唔開心到番到出面之後跳海自殺先有人理佢

有冇V嘅ASMR超越到PTR

請搞姬很可愛

現實情況

真係好毒

MC人狼家陣個同接會唔會差咁遠

第一日睇連燈咩 成日都係咁轉嚟轉去㗎啦

6點

A鯊又咁啱望住佢死

睇完白上岳橋嘅轉變都仲唔明 不過連蛋仔點轉風向都好過北海道撚頭

沙

自己跳落去可以點

北海道傻閪仲有面翻Coco D片個下犀利

入手左aqua副超

ptr會限有咩睇

同以前狗狗一樣

我諗火雞係果種同大家一齊挖左咁耐點知跌落熔岩死左搞到咩都冇哂就會超唔開心既性格
但其他人平時都死到慣哂所以冇咩反應,結果冇人理火雞就更加唔開心

有冇片 基本上未睇過佢

全年齢PTR世界第一

條友不嬲嘔心

有冇人係sub左火雞,想知佢今個星期會唔會同EN成員collab

不嬲都係咁

駁唔到

好可愛

上次係會限ASMR雑談

睇唔明玩咩

分裂了

終於唔係播ff14
可以睇了

又不尊重狐

連登係唔出聲就當人親中姐 未到轉軑既

有心可以做到王牌 可惜𠵱個世界仲有lol

呢個唔係因為玩緊人狼做下效果先咁咩
印象中佢上一局信錯人 俾人殺左
最好笑係佢死左之後企係出面望住其他人玩

開台傻笑1個鐘都有人睇

傳心 LV.2

我睇

把聲係幾好聽
但係人都唔係到喇 有咩意思

自肅緊

好想知有咩大物
希望支那仔唔好令我失望

我識人住中南海，佢話維尼今朝睇完asacoco，比會長撚完之後好嬲好嬲，好快會派解放軍打到日本，剷平hololive，祖国好強大啊

但老實講我覺得鯊魚應該係EN入面最識做效果 同觀眾互動 嗰個
真毒係做唔同呢啲嘢 例子:我

笑左成日搞到我俾老細問我做緊咩

我1:1 或者1個人鳩UP直播既時候都好多嗲

Fake news

大家可以回家離家出走啦

轉左19幾次啦

あーこかわいい

佢地已經進一步痴咗線要咁樣呃自己

姫森ルーナ直播站左邊未

B站自爆list

字幕組自爆:
狐狸
兔，團長，船長
櫻巫女

Official channel 收皮:
羊，天使，公主，Coco，Towa
Nene，獅白，尾丸

有冇台仔屌佢

舊圖

想問而家個風向係咪回家

有

其實可以合埋一齊 字幕組自爆=官組收皮

Wtm喊 佢譯 台仔睇 唔屌了

不和又輸

的確
上面我分得唔清楚
字幕組自爆係仲有片，official收皮係片都冇埋

風眼中心既HAACHAMA B站offical仲生存

家陣風向係睇支那人崩潰 順便恥笑娛樂咁

回家睇公主做運動未

好睇過v正片

時候未到啫 一定都會比人清算

風眼是強烈熱帶氣旋中心一片天氣情況相對平靜的區域，通常呈圓形

首先我是心豚

心主席>>>國家

三星期前連登仔做嘅同今日差唔多 兩日後全部喊苦喊忽咁

呢個真 其實一個HoloJP都無追過
而家要追COCO了

估唔到喺留守派笑到最後
我知錯了

公主等緊你

Sorry好少睇V，淨係追猫狗兔羊天使，想知點解百鬼會唔播

我知你有偷偷睇公主

玩LOL上分

エロ漫画先生幾時b站下架

我之前堅持左兩個星期先比人呃返屋企
果陣心諗反正都破左戒 回家咪回家

我要為糕蛇平反

真毒撚 集合得佢唔係到都無人叫佢

其實冇證據佢係玩緊lol
之前巴哈傳但game id又冇名又冇 證明唔到真係佢嚟

一開波Tweet講肚痛請SL
之後打完fall guys比賽
2期生聯動出過鏡之後
就一直冇開過台
有連登仔/台仔話佢掛住打lol爬分唔開台

火雞咪叫左 Ame都叫左幾次 過度活躍症毒撚唔聽人講

因為唔播都照樣有人奶+送錢
做咩要播

竟然同RAS一隊

咁樣繼續落去 支那冇嘢睇囉

因為佢心情好+記得+想播先播
簡單啲講就係太自由

無睇幾個星期
公主d體能好咗

係既話佢都做得好舒服下

公主都唔算疏遠啦下話
笑佢英文無人明
公主仲有整條片回應nanolish

佢地唔反鳩youtube點解個表咁show
走去搞人地公司,fail
不過都唔奇，順便趕走d人，自家搞個vtuber
肥水不流別人田。爽！

第一次聽

歷史都會記住支那人真係On9

仲有唔夠一個鍾就有得睇haachama

歷史會記住呢d小公司?
又唔係歷史上既EIC 邊個會記?

典算

支那人真係好撚中二

全裸待機了

No Archive

不看心心就是中國人

係holo歷史上支那人只係一個過客

後世歷史：有間公司有個staff講句左台灣有人課金，之後成班人就嬲鳩

仆街，未沖涼，拿拿聲去沖涼先

公主又進步了

一個留Archive一個唔留已經唔洗揀

歷史會記住班蚑蛆有幾撚垃圾。

同486過完夜就勁左咁多

想操到手撕支那人

依家仲有一個鐘 狗衝返屋企先

6點先收工 岩岩好坐車手機睇

床上三人激戰8時間耐久

手撕桐生可可 有心結

星街B站offical都無事 佢地係唔係想睇埋個3D LIVE先摺

中南海見啦

十成九

文化輸出，係唔係呢啲呀

撐心心
ptr留檔可以遲d聽番

含淚睇，好感人

btw,咁多鬼佬

かわいい

已經有5千隻豬等緊主人

同埋喺度估啲大陸字嘅意思
好似發現新世界咁

繼續自我宣傳

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到 (例如たま d片)

目前暫時整左少少hololive既歌既playlist
利申 入面得最近兩三個live
シオン
お嬢
はあちゃま

好似好耐冇見你

18:00

19:00

20:00

21:00仲有可可

呢幾日大執個網黎
所以次次上黎都係追post
追完post又第日

笑到仆街

琴日佢個歌回 清唱

如果想加D未係個LIST到既加唔加到?
我見得シオンお嬢同はあちゃま

雪山孝子買未

公主又準備沖兩個鐘涼

感覺又返咗以前咁

但係個schedule 仲未見到會長個個

想買

其實有冇人覺得獅白把笑聲好似TEEMO

大屠殺

5ch搵先戰績網可以查到每一場同時間

廣告

我好興奮啊!

中國大陸網路用語列表

造型幾正

岩岩先發現赤井心english only
B站仲可以留低

就嚟有七千隻豬等緊主人翻嚟

要考支語N1就要背晒佢

6點放工睇唔到

G chi

自行放工

可以呀
如果你想由0開始自己整一條list既就直接係"playlist maker"入面整
整完可以generate (建立連結)
然後禁個copy制就有條URL拎黎播番條list
如果想繼續加野落去條list度 就禁import (載入) 揀番用URL去import
整完可以發佈落pool (公海)度 我會check下
如果見到有d新既vtuber list我會加埋落去個main page度

有冇人知MMR係點解

我二字頭都做唔到打足全日fps

OK 我自己再研究下

萌萌人？

收工手機睇

麻腮風三聯疫苗

GOOGLE

啱

心豚集結中
利申：非心豚

二十代前個陣做緊MK堆入面既毒撚 無乜打機 之後發現都係做返毒撚開心

個schedule唔update
班友又好似讓路咁
coco又無再出twitter講今晚配信嘅嘢
好撚不安喎

メンズエステ=邪骨?

係，個撚個屌佢奶共，心諗台灣都中國語喎

SHE IS BACK

デリへル=上門雞?
睇緊舞元之前個風俗談

メンズエステ=邪骨? --> google完似係得男美容師既美容院,
專俾女去
デリへル=上門雞? --> ys

原來有pool今晚試下先

はあちゃまちゃま

造謠，拉清單

お帰り^_^

電腦大爆炸！

HOLO其他人直播係咪仲係冇chatroom

五
分
鐘

靚聲貝叔

公主無

Haachama

本身自行決定落唔落
不過今日之後應該又會收埋一排

睇過一眼得rushia同korone有

全部心豚列隊迎接心心

仲有一分鐘

刷心emoji果班係咪支那人黎

全部心豚即刻同我入去

收工

開波喇開波喇

分唔清

唔係心豚都去支持心心

可能未來會聯動

SC! SC! SC!

啊！！！！！

已經3個禮拜冇聽片頭

本身就叫心
刷心emoji都好合理

好的

忍咗幾耐

BGM

Haaachamaaaaa WELCOME BACK

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

cream pie

有音樂啦！！！

心心啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

haachama

又話唔睇

_ _又話quit

心心

打咗陣機 又有邊個字幕組打柴？

邊個唔睇就是撐共

有兩個500蚊紅Sc
邊個巴打

班豬忍左三個星期成班痴哂線咁

有好多HKD 500

就算High都唔好亂講野

我愛連仔

忍左好耐

6:03 PM Rushia Ch. 潤羽るしあ
はあちゃまおかえりなさい

要道歉了

唔係道歉掛

道歉了

第唔知幾多次心豚暴動

我見到個50蚊
支持心心都好嘅

道歉

家陣被忽視 被無視嘅係邊邊

心心唔計

又連登爸爸

細路handle唔到咁大壓力

道乜鳩

而家道歉有咩用，班支那人都上咗腦成日，而家點落台話「心心都係緊張我哋架嗚嗚嗚」

聽到喊

細路女都蝦

？？？

聽到佢好想喊

哭左

唔知講乜好

4V

個道歉又唔算 係跪
其實真係唔想咁講

跪左

仲返唔返屋企好

其實真係唔洗咁講

灣灣

有冇人講fuck china

聽唔明日文，想問點跪法

道歉內容係乜？
淨係聽得明海外

係咁講すみません

宜家真係好易俾人渲染做班中國人蝦一個細路女

同琴日聲明差唔多 話發言冇政治意圖

冇政治意圖

事實 渲咩染

事實Wo

佢真係覺得自己做錯
對唔住大家 對唔住海外既觀眾
覺得自己缺少人生經驗

最少要去like啦
好多支國人dislike

應該唔算跪啦 都係講返琴日條tweet類似內容

咁佢本身真係無
係班虫獄人自己玻璃心

不了 而家走出黎跪對唔對得住COCO同其他人 痴撚線 不了

聽依啲其實應該揀人聲前嘅耳機定空間感好嘅耳機呢

我有一個想法了

冇人出精既，仲諗住睇下世界大戰

哭了

根本無人蝦心心
你睇dislike得百幾

事實係事實
佢咁嘅presentation 插多刀

得果一百幾

200

喊出來了

咁算啦都唔太算跪，始終佢一開始真係冇政治意圖
而且我都想像唔到心心可以同會長一樣咁臭寸

屌
屌
屌
屌
屌
屌

..............

熄撚左 on9 睇美市好過

50k人了

個傻妹可能覺得今次咁大件事都因為佢而起

咁Haachama 又真係冇嘅
最尾都係睇觀眾覺得道歉對象係邊個
我自己覺得係對真正鍾意佢嘅心豚

轉音樂

不過應該要睇埋今晚會長個個雜談
應該都有機會同haachama 一樣

她只是個孩子

轉畫風既大佬

我都熄咗

唔覺得咁樣算係跪

不要停下來啊!!!!!!

完左

完

。。？

佢覺得自己累咗大家

係時候由はあと變返はあちゃま了

開晒SC仲以為唔會道歉

發生咩事

個人覺得空間感緊要啲，不過主要都係睇內容同埋對面既器材同水準

完得咁突然既

睇黎一陣會長都要跪到貼地了

我唔信會咁樣飄移囉
心心我就預左
但會長應該唔會掛
朝早咁鬼串

すみません唔算跪啦
日本人連麻煩到人都會講すみません

出黎say sorry之後完左

What！？

みこち

但係我都唔想佢講
因為佢完全無做錯

自己責任論

好囉好囉
回家撚炒晒車
又係時去出返黎

大家回左家未
我已經完全無留意到
我估holo都係跪左

其實都真係好撚慘。
佢開個後台分享下觀眾來自咩地方，純粹想分享一下。
點鳩知就比人話佢有政治意圖，同老屈冇分別
佢仲係澳洲讀緊書，咁後生就要受咁大壓力，呢3個星期應該唔會過得好好。
Cover個邊肯定講左唔小心說話比佢聽。

台灣

反抗軍贏了

聽你地咁形容我唔覺係跪
只係覺得佢係因為覺得自己搞左件事出黎令到冇播三星期，對支持自己既fans有歉意所以say sorry,對象唔係支那

對日本人來講 從引起麻煩嘅一瞬間 就已經係錯
唔理實際上係咪真係有做錯 日本係一個謝罪民族

唔係好明道歉道得好真
但後面一轉畫風就連啲哭腔都冇埋
我自問想哭到收番都冇得咁快收到把聲

Same feeling
當然有巴打覺得係跪低都可以理解

呢個可能真係日本人個種文化係咁..
前日睇個v打lol 都係咁道歉

畀十三億人老屈好慘㗎

聽佢把聲唔係喊得好勁啦

直頭完全提都無提過支那

你睇AQUA假喊就知

番去睇彩虹人狼

wtf

好人好者點會信cover

無睇直播唔知內容但係想講say sorry唔等於跪，都要睇下佢個對象同對咩內容say sorry先

想繼承Qforever?
功力差咗啲喎

日本人 自己個仔比IS捉左殺死都要謝罪

覺得係跪低嘅人會話佢唔敢提台灣

初配信(デビュー二周年のにじさんじ古参)

啱呀 信佢一成都死呀

agree

睇完之後簡單感想就係
仲有邊個字幕組未爆，早d幫佢加速

呢到至少有一半日文都唔識隻字

?????係冷巴繼承佢

跪

冇錯 係因為麻煩到政府
所以呢種民族性之下一日到黑都喺度道歉

今日黑澤bb中武肺出院都要出tweet道歉
有時真係好唔鐘意日本依種文化，好容易俾支那人食住

2,3月果陣hachama成日玩ed

一個跪一個唔跪
當打和ok?

果個好似係打得廢所以先係咁sorrysorry

十四億啊

日本人既すみません唔止係因為做錯事而講，你當係類似「過意唔去」咁理解會好啲

未必有13億，但1半都壓撚死你。
佢最享受開台同大家交流，認識人同被人認識，咁樣搞法佢一定好擔心比人引退，壓力唔大就假

佢話自己唔係有心提政治 同埋自己未熟之後仲有冇講其他野
之後果段唔係幾聽得明

又super

唔係好容易
係已經食住左

我理解佢會有幾大壓力，就算sorry我覺得佢都係對受影響既同事講唔係支那。始終就算依家大部份同事支持佢，影響點都係有既。

龍果邊今日有無講過野
真係完全無留言到
有無人講講發生咩事

結論都係買道具

sor lo
係時候學日文

笑死

Hacchama!

same shit

其實我真係唔明支那人諗咩，龍心單野之後都仲見到d人繼續up其他hololive既片，把口講到幾撚憎holo結果又繼續譯
我覺得d字幕組早就應該收皮la

WTM!

咁佢真係玩得好廢
年頭玩到而家, 銀4升到銀2

連北韓歌都玩埋
道歉當食生菜啦

官組出事之後無譯好耐啦
再者本身其他V就唔係目標

個人覺得未算最廢 佢蛇女個場算係咁
就算打得廢都唔洗係咁gomen啦

原來今晚八點一線尾有3D live

聽心心十零分鐘差d喊出黎
不過即刻轉tone，心心又比人關返喺地下室

今晚咪知

主要就係呢兩樣
之後都係多謝大家心配之類
就連發生咩事都只係講引起某d fans既不滿only

傳心:開15分鐘回歸直播道歉喊下又可以搵班傻仔錢perfect

Haato盾

連會長都未敢提起台灣, 想心心講先?

咁多人睇左咁耐v連日本文化都唔熟？

連正式道歉既字眼都未用都算跪
利申睇緊依到文字直播

班大6西自己都內亂鬼打鬼
有堆小粉紅見人就咬 有d就剩係想睇既 有d就貪玩加把火既

唐可可巴咩風向都係你吹

Yup
上年有個日本留學生喺示威現場俾狗捉
返到日本落機第一件事同媒體講係自己責任
周庭有出片講過
不過已經hide咗

所以我真係唔明點解大家可以推論到算係跪左.....

すみません其實同sor無分別

風向傳心釣魚師

我既意思係佢地咁愛國應該成個holo既片都唔好譯，唔應該偷雞睇d唔睇d
不過asacoco之後佢地都冇holo睇了，連白上都收佢地皮

右邊要換幾多對耳膜

TOMOYO

風向師可唔可以高級啲

搞到我都忍唔住幫手解釋咗兩下好似幫手洗地咁屌

我覺得係對住支持佢既fans道歉 佢地無得睇心心三個星期

所以我覺得咁講同傳心冇分別

大変申し訳ございません = Sorry
すみません = Sor9ry lor

走啦
仲要揀?
今日心心第一日番黎
你都係唔洗回家啦

朝早asacoco

Sorry 我睇開個d唔係日本人 激動左

之前我都有差唔多嘅concern

想玩野既話35天使公百鬼復歸都出呢個道歉

exact7ly我想講既野
すみません同撞到人講聲sor一鳩樣

同埋謝罪文化上面有人提左唔重覆

就咁睇你地講啲留言唔似跪左喎
都無同大陸撚道歉
如果咁都算跪會唔會條線定得高左啲
三個星期觀眾無得睇
幾大都道歉左先啦

就算講意識不足果段
都係昨日Twitter 類似意思

你睇開達哥？

你釣魚技術真係越來越廢死番去奶aloe既假屌生魚片啦

風向師吹風
仲要推晒兩邊

你釣唐班長？

行街俾人阻住叫人借開都係講すみません啦
日本人口頭禪

撞到人唔係用ごめん,ごめんなさい用すみません咁扮野

兩個都虹粉

好能串wo

En入坑 之前淨係聽獅子神歌 睇下月之美兔短片

咁ごめん又係咩程度

留名隻揪

思考方式由一開始已經唔同

有堆人連日文n5都無，你好難期待佢地識日本既道歉文化信唔信35復出個日都會道歉之後佢地會話35都跪低

我俾佢釣過

男女有差別

串過碼頭姑厘喎

非常傳神嘅翻譯

唔好意思 個種?

Sor

唔加なさい一樣

ごめん既程度感覺上係重過すみません
利申:無正式學過日文 只係睇左好多年日文

睇唔過眼toxic左

今日留守派贏到開晒巷, 係串啲

同すみません 差唔多
但すみません傾向女性使用
ごめんなさい傾向男性使用

但當然兩者用咗都冇問題

掉返轉你俾人釣喎

就咁講ごめん仲串d

一個係唔好意思
一個係對唔住

學到野,THX
一直搞唔清日本咁多隻道歉係幾時用

我的心

今晚尊媽 生日3d

發覺心心巴打唔見左

我只係串過唐巴無心

你屌走人

25 小時後開始直播...

班支那人呢家縮埋一舊

米青

去睇片,睇人地文字直播仲要翻譯過既點都有出入

串過馬撚

すみません
以為今晚

(跪左啦，唔好再屌)

你知你係認真撚啦咩你責左今日回家既人既名未

我都識少少日文，唔係想偏幫心心，但我反覆睇左2-3次，想再講講。
對於今次既事，佢感到很抱歉，對像主要係：Hololive營運方、Hololive成員、所有支持佢既Fans。
佢從來冇就台灣主權問題、中國人面子問題面而道歉，亦有再次強調自己冇政治意圖、自己既行動不成熟，經過3周反省會再三注意行為（意譯）。

我唔知大家心中跪既定義係點，但我唔認為佢有向中方屈服。

希望我d垃圾日文幫到大家

學下日文大家

你啱，一陣再番黎join討論

聽晚

解釋一致

擇埋自己咩

新皮好似唔錯

有段反殺

比你屌走左啦

ごめん通常係好趕時間
撞完人驚條友捉住你嘈
就會雙手合十，用好可憐嘅眼神講
但如果你係大叔臉，呢招就冇效

問得既本身都係唔太識日文 / 釣緊魚
Send個日文site出黎有咩用

根本就係最安全既講法
唔叉隻腳落政治度

希望唔好屈......
我邊有屌過佢

why not回家好失禮你咩

どうして君が泣くの
まだ僕も泣いていないのに

本質上你錯要低聲下氣認低威咪就咁ごめん，要正式道歉點都係加埋なさい

糕蛇

少少啦

你笑鳩人 雖然真係好好笑

你畀唔識日文嘅人去睇日文

你可以咁理解，但大部分有睇開佢既人都會認為佢真係冇政治認圖

你都冇走過

想知咩事

無睇一陣而家係咪又世界大戰緊

正式道歉 要用申し訳ありません
相信兩者語氣都唔夠誠懇

係某d人眼中
講句sor is equal to sorry
然後用中文文化同邏輯當左句sorry係謝罪，所以就係跪左當然中間內容同對象佢地大概都聽唔明

上緊日文堂

真正既謝罪係申し訳

咁佢真係無
佢識鬼呢d咩
根本係聽者有心
依家出黎都係重申一次自己無呢個意圖姐

冇事 練下打字姐

練緊打字

咁佢真係冇政治意圖
係支那班仆街垃圾小粉紅係度嘈咋嘛

上述兩者

因為解釋既人都有好多解釋如果你地真係對呢樣野好有興趣我都可以大概釋咗篇野佢；但係好春長

nga班粉蛆仲係度講今晚要出精可可，乜撚嘢保圍國家統一，屌你老味真係笑撚死，從來歷史上要領土就要打仗，你共匪講咗半個世紀都未撚夠膽打，呢班粉蛆諗住係網上打幾隻字就統一台灣，中二到笑死人

tldr

我講少左係相熟對內用

我真係有走過幾日你可以話我心軟堅持唔到但我真係離過家，而回亦只係回公主家nanora

唔好做傻事 留番d時間訓下教好過

朝早已經輸左次喇喎
已經冇slow mode 會限

宜家待機處仲係9:1比例正負皮
想柒多次

相熟直頭すまん

米太公

所以日文差異真係一個大問題，如果想要追求外國既明星藝人etc，真係學學該國語言同文化比較好。
學日文既話，香港坊間既日語學校都教得好好，唔止文法，連文化都有教，洗筆錢去學絕對唔會蝕，學左就多一技旁身

Sc人Taylor Corey出手了

原來呢度都有黑澤bb fans

重點係冇考慮到日本嘅社會風氣同文化
好容易先入為主將自己嘅文化同處理方式
代入其他國家嘅議題上面
簡單啲嚟就係意識唔到文化差異

連仔

聽者有心，咩國家既人都有架啦，只能夠講佢今次真係唔好彩，惹到牆國

我覺得全部都係度釣緊魚
睇開日本野點會唔知

個post

究竟有幾多個人勢可以做到mea咁
語言交流唔順已經死罪

我地都認真左

回家感覺真好

岩,日本人道歉當食生菜,唔洗睇得咁緊

返左工無睇，d大陸翻譯組收晒皮未

holo豚又出黎洗地
道撚哂歉仲係到兜

屌啦星快啲分家好鳩過

做乜係到互叫狗名

外加樂子人係咩意思

唔算fans，但留意開某啲聲優

國V 笑撚死人

巴打用錯左acc?

其實翻譯組組長叫自己做涼風青葉真係好on9，我想講好耐

字幕組問營運del片
營運問狐狸
狐狸知道並同意了

當係講比真係唔知嘅人聽

做咩變左日文堂
成堆敬語都未出，邊算跪呀

巴卡

最好起碼自學到有n4-n3程度先出去學我諗會好啲，唔洗驚比人呃錢

真係痴線 live都未開

我哋仲係正常人

影衰我老婆

想學利申n5都冇

屌你兩個做咩相認

佢就係#446

你地想睇咪唔係跪

唔反了

FBK

應該好似真AKB咁剃頭先算真正既sorry

見到有人提起佢已經好開心
so underrated

釣魚/反串技能都有啲低lv

其實講到尾得心心道歉
はあちゃまちゃま囉返個身體之後之後就無道歉

依句似樣啲

我得一個acc

唯恐天下不亂既人
可以咁理解

睇曬會長同心兩段
就會長一條我已經有衝動回家了
但心果條我覺得只係普通道歉
同埋澄清自己無意圖
但未知cover下次會唔會又係咁樣處理同樣事情
同埋都唔知之後會唔會限制or影響到佢地創作

目前我睇完龍條片，唔太擔心龍會自我審查

唔敢再笑稻荷吹雪了

呢句我抄人

露完胸部再引退?

前題就係佢講真
可能屈鳩狐狸同意del

而家b站啲偷片組係度del緊啲片，班粉蛆係度打晒飛機真係on9到呢，愛國愛撚到自己乜嘢娛樂都冇晒。

新名

正常人係呢個po入面同洗衣版胸一樣都係稀少資源
利申：表版痴線佬

就咁譯做sorry sor9ry lor好似hea得濟喎
大変申し訳ございません應該係I apologize
すみません/ごめんなさい就係I am sorry (做錯嚴重野用呢個好似係會比人吊唔夠誠懇)
すまん/ごめん 就sorry~sor

原來你就係qforever

我覺得，背好晒50音就可以學，搵出名既報就唔怕比人厄
N5開始從頭跟人學都唔差，但真係要搵個好老師

唔睇心心都唔覺係跪咁點算

Direct quotation 唔講source
扣分

FBK同意了

過唔到turnitin 架

唔怪得咁熟口面應該又係q forever講

唔撚係呀

枝MIC唔係幾好

名我唔開
島XXX

ahoy

我自己以前都係高登釣魚師
都覺得巴打做多左

赤城みりあp

咪25

賤女人

真係Del哂

而家有咩風

夜晚 應該多D人dislike 掛

今次到邊個

FC左？

佢大佬黎我都唔敢講佢個名

所以我咪打碼

動物台apps台都敗走既傻蛋黎

唔係引退咗先露胸部咩
未引退就俾人睇晒
咁啲片商仲點賺

張圖睇到眼盲

不看holo都是中國人的風

合作以外都Del哂

2100
會長 對唔住我又要雙開了

之前唔係話罷睇三星期咩
做乜變左永久罷睇？

明明講左話三個禮拜睇cover點處理再決定
依家比人騎劫左

精彩
一陣去睇下b站stat 先

一陣cover一個屈尾十又跪 咁就真係尷尬

係

看公主的都是25

boomer

你冇骨氣

cover冷處理左

屌班芝麻人仲係到慶祝以為自己贏左

見會長講到咁
鐘聲響起歸家的訊號

就黎包前三
兔仔今日開台實過

狐同意了係咪堅啊
係嘅話呢到全部連登仔要出片謝罪+加自肅三周啦

暫時龍心個處理心法都係樂見喎
唔通你except佢地講fuck you china咩

你要cover退出中國市場.jpg

正式譴責rose巴對白上無止境嘅侮辱行為

合理

其實而家同退出都冇分別

究竟麵包狗有冇機會做到一日一姐呢

又黎

船長我一定打

啱啊，所以我暫時抱有回家態度
睇下睇V個feel似唔似有自我審查再決定
同埋下次同樣事情cover會點處理

B站follow 慘過3月美股
一片紅

而家應該係小時計

睇でび玩呢啲驚好正

咁可能唔使等太耐

我都覺

有冇人加入我地反船長勢力

桃塊皮乜鳩黎

回家了 回家了

佢開台玩刺客就一定過，

但係似乎白上同意了

我覺得本身冇咩事嘅人都唔會有咩分別

其實係雙贏
Cover退出中國市場
全世界唔洗理小粉紅

有無下次分別都唔大
班芝麻人再回家盞比粉蛆再燒

本來無咩點睇ココ、不過太中意佢朝早個ed卡決定入會員

唔係雙贏
因為中國冇贏到兩次

其實神父你做咩咁反船長

係咪要追個post

白上正式由合理變成同意

8分鐘

話晒ex俾下面

而個根本Fc唔到
聽下就算

佢地B站權力仲大過本社
Del片根本唔洗佢批

我既DNA就係反艦B狗

嬴國點會唔嬴

嗱 所以用v做會員名都唔係單推呢件事係呢個po嘅共識

同意

前面有解釋過
玩艦B?

船長換左杉boing boing左

太好了火雞聽晚玩MC

一姐

真係唔撚明班粉蛆心態，呢頭話要del啲片，嗰頭又話要係第二度再upload名正言順做盜版，真係臭你又奶

全都是DD

得張咁既圖裡版都冇人信作故仔比自已落台階多D

咁唔係一二期生都要反埋咩

小千打APEX都成日SORRY啦

根本就痴線
官方可以隨時收返acc既，姐係個acc主人唔係字幕組
佢地憑咩del

船長好女仔黎

搞到觀眾擔心 影響到其他成員訂閱收益
講句sorry都好合理

強烈推薦日經，有興趣可以搵我，介紹個好老師比大家

好彩我單推figaro姐姐

決定偷偷地ahoy一下

我要你air Jordan退出市場 等我橋丹接手

好耐未聽 希望佢唱舊歌

差人做野

#FBK同意了

我係榮譽既Lu-knight

Ok我賞花杏仁露

鯊魚係咪就快做一姐
無睇幾日900k

見到船長冇chatroom想問係咪呢三個星期得零星live有chatroom

3星期冇睇船長

今個禮拜應該都換人

敬老讓賢你都係疼婆婆既乖仔

白上同意

今個星期應該得

Ali Project

hachi

扶他出名傻閪黎架啦

今星期內金盾

唔識日文又唔代表唔識日本文化嘅，
只係鐘意用自己把尺去度人係依到常態啫

figaro 休息成個成個禮拜
做人仲有咩意思

我的確係

冇留意 我係第三個星期先回家既人
Flare呢個星期都唔見放出黎

龍心回歸仲冇chatroom

反正都無轉播 點解唔放chatroom?

呢個窄d喎
要有兩三日23-24k per day 先得

今晚一齊睇hachi

Holo真係識揀人唔計鯊鯊，好多入holo前真係無乜人識，好似隻兔咁

A for agree

who is this cute little girl

真係唱禁じられた遊び

我加入了

大把人從來無話過罷睇添

Ahorny

tw daughter

my daughter

miko都係啦
其實係食正個勢同埋有資金去宣傳
啲人又有經驗

星期6 日差唔多啦

班人本身nico身經百戰

呢到又變番99%holo post
清泉qforever同島XXX幾時出黎主持大局

會長D負皮快左

A鯊好似整緊廢片

開正佢個飯

而家有得笑字幕組係多D人講

起碼有1/2先出聲 戰鬥力弱左D

睇左櫻巫女d學英文片
笑到我收唔到聲

同日本anti比叫weak喇

呢三個星期箱推魔法失效之後覺得船長唱歌冇之前咁好聽

櫻文

廢過清潔工

咁就要睇埋公主講nanolish啦

前一個星期大家仲一齊合理緊
風向轉得快到我跟唔到

iq3000自由女神

先10%
今朝仲有d火上加油嘅味道
誤差範圍內

V起步期有幾多個真係有人識者
近排先開始大物轉生咋嘛

不過兔都係遠古只靠主播保到千幾人既
其實本身都潛力股

すみません我都成日講，但又唔係用嚟道歉喎

以為佢係你兄弟

係咪聽太得多好唱之人有對比渣
睇船長唔係聽情懷既咩

不嬲都唔好聽

playboard搵唔到haachama條片

聽多左其他V姐

咕咕嚕

Ahoy

其實船長唱歌一向都無話好好聽

@橙巴

有無Link

太敏感
將タイバニ聽做台灣

hey siri! hey cri!

講起貼貼，雖然我有睇V同V互動，但點解啲人乜都話貼貼？
又要唔比V有男朋友但又比個V貼其他V搞CP

成班諸葛亮

再開

I sleep

睇緊鷹宮視點

成班尚書大人吓話

兔仔會限中
借d耳讓路船長

仲有冇人記得兔仔目標係偶像

串柒佢就有
昭和選曲

收皮啦，經過u tube壓縮，pro studio都變gaming headset 聲

唔會用到啦

講幾句難聽既說話屌下扶他
我就以後唔反船

舊時apps台屌撚到佢臭啦
傻閪扮公司高層 爛番去淘寶啦

你離開左新手村
睇到既野多左
再返返去就會感覺唔同

利申：感覺一樣

尚書大人係for北海道唔用得

尚書大人係睇風向
呢度班撚樣個個都識起風

因為百合係神聖不可侵犯

其實屌緊邊個？

美波七海值得聽架

我唔夠old seafood
放過我放過牙船ok

兔仔有開會限咩

係，問路開場白

會長咁快開慢速模式

動物台apps台第一on9仔都唔識？

身體問題離開公司換新AC

咁佢而家出左聲咪唔話佢囉

Btw 同意

撚支那人

好似凸咗兩粒

好好休息下都好既
我就好簡單
佢唔引退的話
想休幾耐都ok

橙巴開po

方便狩獵

真les就唔同講法

ALI PROJECT唔錯

sor囉我無咩聽過yt野，多數dlsite買黎聽

都係果句啦
自己因應情況去分析
再有自己想法就ok

爆先算

唔識 熱愛和平

唯有睇番重播催眠

OK 反船勢正式解散

你偷偷抖內船腸

我見識少...
對唔住...

因為女女好cute

Hoball

熄埋了

shit

驚爆嗰陣你唔係度

真les係更加正nanora

百合

chatroom好多英文

25

訓左無睇?
今晚係咪COVER大勝利?

miko涯咗好耐，見到佢有今日成就好欣慰。

睇今晚心心同會長會點

炎上商法

...........反船長勢力..........
19/10/2020-19/10/2020

holo百合 最舒服係火雞同死神

心心11點先開波
我應該都係瞓住聽

真
我入V坑最大誘因

N-word前既miko真係好頹
雖然誤打誤撞打開新客源但都成功把握到機會

但係你睇果個唔係真

改寫人生既一刻

島xxx睇holo唔順眼
唔會番黎鳥

屌曬你班仆街唔去會長度撐場

已經課左金

正呀 做乜你地全部一齊上水咁濟

鬼妹好多bi

我唔care而且只要未披露我一律當所有女仔係雙

new po
貼錯左PO頭次序

唱緊king

Tama都入咗會
你哋班連登仔入會未呀

自從前日有人po前世我就無左呢對cp團火了

嗰個matsuri貼人貼得密到令人覺得係形象企劃，但佢呢排唔知咩事搞自閉

點解

未來人套新衫

我都係

我又幫下手

有心追V就咪好奇中之人啦

今個禮拜35終於復出

我新黎唔識規矩無四重左先po 火雞中之人d drama出黎

課左會然

依到都好多，仲同色

咁仆街

紅色藍色都有

GURA係佢Fans叫佢去 好似四月接觸九月就上線

做人要知道自己嘅接受程度
唔得就咪鬼去睇前世啦